行會非官守成員見緊記者!!

係咪想林鄭割??

慰問元朗傷者

黑社會立法會議員何君堯

正 分擔傷害

佢係出黎將兩邊拉埋一齊黎講

聽埋先

成班特首候選人

金鐘對峙
元朗合照

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知無預視後果
記者會都轉身走, 睇得出佢係點回應市民

主坦隊出完黎，依家到副坦隊吸仇恨。

tvb又做乜鳩
做返你既醜人啦 扮咩好人誤導市民

咪同賣港淋奠同一個鼻哥"all"出氣,你覺得佢地可以講d咩偉論?

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月